黑哨喎 唔吹越位喎

嘻

疤又黑我皇
講真疤踢成咁就咪嘈啦

慳d啦拜狗

蝗又勝一仗

垃莫狗 玩手指

好惡呀

我皇做野使你教?

Yes我蝗今日輸球證咋
你班拜狗收皮啦